一人幾首最鐘意既日文歌

真係好正

呢首睇埋歌詞真係會睇到想喊

近期最愛

日本妹香港仔感受（做兵）

金魚花火

スピッツ ー ロビンソン

MISIA ー Everything

早幾日youtube睇到
第一次聽 聽到上癮
Whiteeeen版本好聽過greeeen
不過得日本itunes先有whiteeeen版本

First love
M

唔知點解個節奏可以咁撚正

唔聽日文歌應該聽咩

唔知套戲好唔好睇

加埋8年越しの花嫁奇跡の実話 一齊真係不得了

AM02:00

遲開的向日葵
大結局片尾生田斗真鐵塔下嗰首

你個名但係揀呢隻

睇黎你好鐘意哭腔

歌詞靚，橋本仲正
乃團之中最愛呢首歌

那朵花 無人講？

one more time, one more chance

聽開uc年代嘅高達歌

這段片説丘綠 到酒吧工作，如聽到客人談及歌曲話提，便忍不住献唱。片中唱了几首日本演歌名曲，最后那首是她自己去年熱歌鳰之湖。结尾是一幕搞笑淋水，淋湿身后，更做了個标准式多謝各位为閉幕。
此位姑娘在綱上被誉為靓女演歌新進，其实不是新人了，出道已经10年，在藝能界打滚，起起跌跌，初时走青春hit 歌路线，都不成功出名，3年前轉演歌， 终冒出了名，2017, 2018, 兩次在日本红白有份表演，亦可完了她母亲一心哉倍她做歌星心原，母亲在她剛出道時患癌病去世。丘綠亦以此为憾事。

記得之前有個post好似叫聽過最深刻嘅日文歌 入面啲歌都高質

心中永遠NO.1

Ref:rain

近排聽返d 懷舊嘢

命わ美しい

は